侵侵得番戰時總統呢條路

進擊

都要中國出手至得 中國立即擊落台灣戰機就可以開戰

盧溝橋